古天奴落場了

快快手入多兩粒湊夠7球啦
成億幾買條友擺去對面個bench度
除咗疤狗之外都唔知仲有邊隊可以咁撚7

七喜了

神預測

樓主一出po古天奴即入兩球

下年歐霸疤狗踢阿仙奴嗰陣古天奴應該hat trick